# Проект Planner

### Участники:
 * Шевчук Екатерина
 * Клименко Дмитрий
 * Подкур Татьяна

### Описание:

Приложение дает возможность записывать свои дела и задания, чтобы не забыть их выполнить.
Пользователь может просматривать краткие заметки в календаре или полное описание заданий в отдельном списке.
Также есть возможность удалять задания, которые уже выполнены или неактуальны.